聽君一席話——赤柱手足

今日蘋果日報再有由還押手足《和我登報》既文章節錄，同上一篇文章一樣都係就非建制主留派表達個人睇法。今次撰文既係一位叫赤柱轟炸既手足所寫，冇上一篇老湯既文章咁尖銳既批評，但同樣都係希望主留派議員可以唔洗被議員既角色所束縛。

FB全文：

文章唔長，大家可以自己睇下，大概有四大重點：

1.留任有如協助中共政權扮作「一切正常」，
不要存有「中共恩賜改過自身的第二次機會」

2.不要挾四年前民意而認定自己有「永續支持」

3.即使非建制議員全體留任仍不足以阻止惡法通過

4.不要借「可探訪在囚手足」為由進行道德勒索

最後手足提到自己既個案，若所有罪名成立最少判刑十五年以上，但手足提到當初上戰場既初心：「當初決定付上前途為我城而戰，就沒有抱持要人打救之心...我們比你想像中更堅強。在囚手足雖然弱勢但並不軟弱」

「付代價亦堅守原則的是值得尊重的」
「無代價底下空談原則的只是騙子」

希望非建制既議員，想做被人尊重既同路人定係做空口講白話既騙子，自己選擇吧！

另外希望大家LIKE AND SHARE ＂PLACE A VOICE＂既PAGE留意更多在囚手足既諗法同情況
FB:

【 25/9 蘋果廣告】

歡迎HKBN同阿布泰聯合起黎，不過都係Quit左TVB先講

內頁非聯名
開餐DineInn
FB:
IG:
灣仔新分店：灣仔天樂里3-5號僑康大廈地下C鋪

康榮國際集團
FB:
W:

好運駕駛學校
FB:
W:

你想唔想1/10，2/10係蘋果A1睇到手足既心聲
快D入去：（眾籌55%達標）

689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

重有12手足重未返黎！請繼續關注

每日開都係因為想大家記住佢地

Push

又冇街客

推

無人

推上去

天滅中共

尋日好攰 冇上到水

快啲移民

係唔係個標題抄左

炒

......

.....

....

...

..

.

輕輕一推

Tui

大大力推

好無力

15年

推呢個

手足

反撃民政處ban連豬：一人一信炸爆油尖旺區議會email

可能以為文學野

辛苦你哋

辛苦巨龍巴同SR巴

it’s fine

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

希望佢入獄前已經光復左

在乎神。盡力。

有邊個上到

得燕巴上左

基巴都上咗一陣

你覺得邊個係最忽略嘅

lv99 都上咗

一生平安

夕絲

推唔郁

辛苦晒巨龍巴

你若放棄
誰衛我城
我若放棄
誰衛我城

而家應該係齊做文宣巴

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

咁人哋有洗地組幫拖

推呀

正經post冇人推

值得多啲人睇

辛苦大家

靠主堅持下去

耶渣勿念

依家人人都可以話自己係耶教
林鄭何妖

神知道誰是祂的人。

好啦

揀邊個呢

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

呢個完全冇人理

是日電台

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

今晚終於有時間上黎
多謝巨龍巴、夕絲、天狼絲、SR

今晚咁靜嘅

推到有人

我成日諗，點解唔係佢地走

大大力再推

push

要堅信等到個日

在囚手足都冇放棄
我地更加唔可以放棄

大家撐落去

星期五大家去完街幫推呀